戴黑口罩既連登仔同我入曬黎！！！

唔好戴黑色既口罩啦冇用架 擋唔撚到架
你地仲on9過唔帶
乖乖地買翻藍綠外科口罩啦
唔為左好睇唔要條命仔

推比手足

黑色一定係果隻垃圾咩

上豬嘴啦

就算係黑色三層口罩都唔太好，因為唔容易用肉眼見到外層受污染

台灣買左全黑醫用級口罩

?
用幾個鐘就唔要啦

好多人仲戴日本果隻重用口罩

外科口罩都有黑色

係小弟見識少
不果都只係想提翻大家戴個保護到自己既口罩

好想買但買唔到黎香港

受唔受污染都要換架啦 乾淨就再用咩

但係口罩明顯污糟咗係要即刻換

今朝見到，下晝已經比人掃哂

樓豬你講呢個？

海綿嗰type 花粉口罩
黑色太籠統
我都買咗隻箱色medicom, 有astm-p2100 level 3 認證

戴兩個，黑口罩架外科